請教下大家點樣溝女

Please

樓主分手衰咩

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

我真係好失敗

留名學嘢

吸引力問題

？

Lm

垃圾先會追女
魅力有吸引力型男先會比女溝
唔關靚唔靚仔事

明明係你飛人
講到好似人哋嫌你唔夠吸引力咁

從你嘅文字入面就已經知道你係A0毒撚

都好既
好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會
但係我就替你地老豆老母唔抵囉
養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情
養你地件廢人就乜向左走向右走都唔識仲要日日都發情
屌
不過人地老豆老母既事我都管唔來喇
下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人
食飯就唔好食咁多喇
食埋食埋咪又係j左出來?
呢個世界好多人無飯食要餓死
但你地呢d廢人只係識食飯用來j
唉, 無眼睇

做運動真係唔錯，長期充血既感覺好實在以家手臂開始有翻啲粗度好多女仔望

目標清晰啲，專心做好一樣嘢

隨便講全部都係金鐘仔